有無人總結吓邊間酒店平台可以退到錢?

expedia
復活節 台北
本身間酒店係唔俾退款
email俾expedia, 覆我唔俾退
之後打上去expedia同時email間酒店講情況
最後全額退款

個D

非

拉

是

訂酒店簡 可免費取消是常識吧

有時個D酒店未必岩心水

第一次問佢話延期冇得退
之後FB見到有人話搵酒店傾有得退
都冇人覆MSG嬲得滯直接搵酒店問 酒店話可以退錢
然後打上hotline到叫退錢
但佢條hotline唔係成日通

通常D酒店平台係唔係都話無得退先
直接問間酒店好撚過
酒店話得就OK

仲用Expedia 抵撚死啦

AGODA都無得退

其實所有agent都會問間酒店俾唔俾退 所以就算唔俾退都係間酒店唔俾 唔關平台事

個AGENT無問過
我SD EMAIL俾間酒店個陣
間酒店話無收過取消訂房

其實應該係酒店決定多。我本來用agoda book 左一間起函館嘅酒店，本來無得退錢，跟住要取消我個行程果時候，就 send email 問酒店，因為武漢肺炎，退唔退得錢啊，咁佢話退得但要透過 agoda 搞我咪再 send email 去 agoda 退款 lor。
本來 agoda 都話無得退，但我再 send 去 agoda 度話酒店答應退款，叫佢地幫手再問下啦，結果最後就退曬筆錢啦。

應該話佢地唔會主動幫你問酒店
要自己去問咗酒店先
再轉告平台

Agoda, 全退

本來呢個星期去曼谷，但因為疫情同埋帶住老人家去，所以決定取消
我 book 酒店係揀平價但無得退，我打去 ，佢話幫我打去酒店問下
最終退得到兼即時退錢

本身有寫明幾時之前可以免費退 一見唔對路即刻退左

所以話決定權喺酒店度 但係要經agent同酒店confirm
因為你啲錢係俾agent唔係俾酒店

rakuten travel 住嘅日本酒店係8日期限錢前取消，好似退足，唔太識日文

hotels. com 退訂期限前退咗，罰10%,打咗上去 hotels. com hotline 問佢退，等緊酒店覆

打上hotline，日本酒店一日之後覆左，退足

Email左個酒店話可以退，但叫我叫expedia幫我cancel，但expedia仲未覆